Pcpartpicker 砌機LIST 求救!

是咁的，我之前上左pcpartpicker到睇人地啲砌機LIST 發現同一個budget 係外國可以砌條好好多嘅list

想問下呢條list 抵唔抵買? 同埋係咪直接買同其他網購冇分別
保養我個人就唔係好care

其實卡同ram外國買，其他香港買差不多
底板冇保博唔過，最易壞既野

m.2香港我諗係全世界最平

多謝巴打我諗好list再上黎俾大家屌

microcenter

除左CPU, 其他野外國平...

要自己計下運費, 仲有諗埋壞左點, 自己做RMA得唔得

好似得in store 係平

暫時睇左一啲 聽日再比較下 老母板就點都香港買

CPU Core i5-9600K Coffee Lake Jumbo HKD 2000

Motherboard ASUS 華碩 ROG STRIX Z390H-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B Jumbo HKD 1450

Memory Corsair Vengeance LPX 8 GB DDR4 DRAM 3000MHz C15 Desktop Memory Kit - Black - 2 pack USD64. HKD499

Storage <SSD>ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD Jumbo HKD 1099

Video card EVGA GeForce RTX 2070 XC GAMING, 08G-P4-2172-KR, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED HKD3665.922

Case
Power supply
CPU cooler 都未揀

Sum: HKD 8714(budget :10000)

z板 msi pro carbon 勁d又差不多價，呢期性價比之最
z390h垃圾黎，最少都f

多謝巴打 再search 下老母板先
其實 F 同 H 有乜分別 去佢個網睇係多個m.2 散熱
同埋evga 係有國際保？寄台灣就得？

差好多又貴，唔值果個價
淨係io已經少好多野

係，evga 有事寄台灣

巴打外國住？

香港

平幾多？

買保養都唔止果一百幾十

Evga張卡都平左一千

所以就睇清楚先買